沒有足夠眼淚無謂亂愛人

我要預備 受傷的勇氣

我今次都流咗幾桶眼淚，明知有d 唔妥，但係唔博唔心息

Follow your 心 brother

follow 就係繼續唔理性架喎...
btw 我係絲